中國人又多個稱號：共產黨妓女

“communist prostitutes”

Source:

光復香港！
時代革命！

#ChiNazi

咁支持我地 好感動